其實政府區選會唔會用散仔唔比查個招， 大量係紀律部隊宿舍種票？#fbi#dog

其實政府區選會唔會用散仔唔比查個招， 大量係紀律部隊宿舍種票？